真係有多少迷茫,雖然我係P牌

竟然正負評都俾唔到,真係唔知好事定壞事

大局為重啦
你知中聯辦有好多人手喺度想帶風向搞死個運動

其實我出個post都係為左想知我p牌出唔出到post,連post都出唔到真心有d大獲

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
推到有文宣整圖比對家令佢地參與埋一份
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

寧可輸給極權 絕不自我放棄！

一日場仗未打完，都唔可以認命！
所有想自殺想放棄既人聽住，同我地堅持下去！
依家未係心灰既時候，
如果場革命係因為放棄而輸
仲點對得住過世義士及被捕義士！
仲邊有面目做人！
同我地打埋場仗佢！

sorry想借位推推
網上世界有好多外國狗未知咩事就屌9我地啊!!

[跪求推到上熱門]想問下有冇巴絲睇過SCMP樓下d cm

仲有成堆p牌陪你

講左咁耐 都話要攻擊冇gear既狗！！

無事喎，大局為重
睇住有d唔講人話又離譜嘅post都有過千正皮
認真會覺得連登危險左
有不安感

或者起一起我底依家仲要一日出得一個POST